====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' étendue des travaux , la situation économique de la ville obligeaient à concevoir simple et pas cher .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

